炎夏將至 求屋企以外訓晏覺既好地方

利申：鍾意訓公園長凳但夏天太熱
各位巴絲有冇好地方推介

圖書館？